{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052270",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 딜라이트 107풀빌라"
    },
    "text": "クイーンベッドが3つまたは4つあるオーシャンビュープールビラで、屋上にはプールがあります。 使用に注意する事項としては、個人火器用品の持ち込みは不可であり、追加人数及びサービス費用は現地決済のみ可能です。 客室内では調理が可能であり、炊事道具や食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー電気グリルを利用するには1台当たり20,000ウォンが必要で、利用可能時間は入室から22:00までです。 幼児の基準は大人30,000ウォン、子供20,000ウォンで、乳幼児の基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットの入室はできません。 他の施設としては駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられており、客室内では禁煙になるという案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラには何台のクイーンベッドがありますか？",
            "answer": "このプールビラには3つまたは4つのクイーンベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "屋上にあるプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋上にあるプールの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やサービス費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やサービス費用は現地決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている調理は何ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用料金は1台当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準料金は大人30,000ウォン、子供20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 387
    }
}